
Concepten
*********

In dit hoofdstuk worden de belangrijkste concepten van Atlantis beschreven. Vanuit een beprip hiervan ontstaat inzicht over de werking en mogelijkheden van de Configratie Cockpit.
